法唔法國盲目話打J有害ge人好仆街

1.打J自己一個搞掂，方便快捷，唔洗去叫雞/中出臭雞港女，減少中性病風險
2.人始終會死，要及時行樂，就算打J有害又點？唔通唔打J就唔洗死？
3.打J有效排出身體毒素，減少毒素積聚身體引致癌症
4.人有幾千億精子，射極都射唔晒怕乜，一秒都生產N咁多新精子
5.人有新陳代謝，打完J身體會自我復原
6.打完J就會想訓，減少失眠
7.真係怕耗損精子的話，自己吞番d精咪無事
8.打飛機打得激，其實有少少算係帶氧運動，何樂而不為？

最弊d人一日幾j，仲要連續幾年呢

d人j到走火入魔喎

其實一日射幾次係點做到
講真係唔係廢青跟本無時間重燃性慾